楊焗腸話討論壞處同時要討論好處

我先

日本係二戰時佔領中華有咩好處

中國俾共產黨統治有會有咩潛在壞處？